有無人做咩事都好不安

做大事小事都好成日處於極不安狀態
好辛苦每做一件事之後會係個心只少loop十次先
但唔代表loop完就無咁緊張
好辛苦生活所有事都好焦慮
我想放鬆d但我完全放鬆唔到

做一件事之前成日要係個腦度預演幾次 做完又會成日係咁loop自己會唔會做得唔好 算唔算

我就係咁 覺得好困擾
生活上唔同大大小小既事都會令我好緊張
搞到根本每日都係緊張同不安之下渡過
由細到大都係易緊張既人
但人越大情況越嚴重
連同陌生人講句野都會緊張
真係好影響每日生活

好驚面對人
好驚人地將目光投向自己
面對選擇好驚揀錯
久而久之變到寸步難行

咁樣算係焦慮症定抑鬱？

理解 聽電話都要諗兩諗先聽
有時候我會安慰自己唔洗諗咁多 其實得自己會留意咁多唉

Same here
好多次因爲解釋唔到既緊張而唔聽電話
究竟我係咪痴線

我有搵過學校counsellor 傾
佢只係話我個人比較易焦慮

其實根本無人care我地
只係我地自己係到驚
玩死自己

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》